咩叫做住朋友先

同個女仔識左好耐但近排先玩熟
早兩日發生症d事局自爆
佢話有好感但太快周唔知係咪鍾意
叫我做住朋友先
點做到

蟻多摟死象

你係有錢靚仔佢即刻認頭啦 咩叫做住朋友先

秒

做下兵先

即係唔想同你拍拖

即係情人沒你份

可以收皮
利申過來人

你補多一句，就會看透未來

「你唔鐘意我咩？」

佢既答案唔會好多個，佢答咩你就大概估到自已會變成點

兵

下世先做情侶既意思

難聽過粗口